{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100286",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미아 썸"
    },
    "text": "客室の掃除の際は、常に殺菌消毒作業を完璧に行います。 宿泊施設は計17の客室で構成されています。 近くには4号線弥阿交差点駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 客室は毎日掃除と消毒が行われ、連泊すると追加料金が発生します。 連泊で予約したお客様は、現場で追加支払いをしなければなりません。 貸室料も追加で支払わなければなりません。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設はリーズナブルな快適な寝床を提供しています。 部屋はきれいで居心地の良い雰囲気で、施設はきれいな方です。 主人のおばさんの親切なサービスも印象的です。 静かでこぢんまりとした雰囲気を好むゲストにおすすめの宿です。 値段が安く、主人が親切なのがメリットですが、施設は老朽化してベッドが不便だという意見があります。 清潔状態に失望感や古い建物のカビ臭などの問題があり、部屋が狭く見えます。 しかし、コストパフォーマンスを考慮すると、なんとかいい宿です。 また、すべての客室には空気清浄機が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の掃除はどのように行われていますか？",
            "answer": "常に殺菌消毒作業を完璧に行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計17の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "近くには4号線弥阿交差点駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除と消毒はどのくらいの頻度で行われますか？",
            "answer": "客室は毎日掃除と消毒が行われます。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊で予約したお客様は、現場で追加支払いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貸室料は追加で支払わなければなりませんか？",
            "answer": "貸室料も追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はリーズナブルな快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "部屋はきれいで居心地の良い雰囲気で、施設はきれいな方です。"
        },
        {
            "question": "主人のおばさんのサービスはどうですか？",
            "answer": "主人のおばさんの親切なサービスも印象的です。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲストにおすすめですか？",
            "answer": "静かでこぢんまりとした雰囲気を好むゲストにおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のメリットは何ですか？",
            "answer": "値段が安く、主人が親切なのがメリットです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のデメリットは何ですか？",
            "answer": "施設は老朽化してベッドが不便だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "清潔状態の問題はありますか？",
            "answer": "清潔状態に失望感や古い建物のカビ臭などの問題があります。"
        },
        {
            "question": "客室は広いですか？",
            "answer": "部屋が狭く見えるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスを考慮すると、なんとかいい宿です。"
        },
        {
            "question": "空気清浄機はどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "すべての客室に空気清浄機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 511
    }
}